英文加數字 估GAME 00後無可能識

CD2 80Y
136 C4
188 8K
158 BU

勁舞團

game名比人秒
有無人出埋歌名

80 y
136係首班車？
188討人喜歡
158鴨子飛了

我真係唔撚識喎
勁舞團咪又係小朋友玩 扮乜柒大人 屌你老母

就係樓主果啲撚樣扮晒老屎忽，仲要好叻豬咁同人講自己玩垃圾game

SINS 666

咪撚影衰我地90後啦你，屌你老母
小學雞咁款，你同班00後有乜撚野分別?